tg死咗？

connecting

上到

ok電話換得

C in死咗

Samsung用唔到

cout呢

ching 好幽默

仲未上到

點搞啊 有冇師兄整翻好

一樣 iphone 但係朋友用到

揀人嚟壞

咁大件事冇人講既

一部機上到
一部機上唔到

如果我得一部機 咁點搞

應該好番

冇女搵你架啦

好番了